三位球員今季對西甲top 4球隊的入球比較

世二(雞姦朗): 2
伊巴門將: 1
美斯神(上帝):0

伊巴係前鋒

Eibar（埃瓦爾）